[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（114）

早晨
買唔到飛

啱啱訓醒就新po😅😅😅

洗唔洗咁快。。。

捉

[member]訓個教又一個新post[ 追唔徹 有冇懶人包 /member]

我有錄片

正呀佢

想話
你班友做咩係咁爭飯食

Hi
0?

0:1
7:3
我滿意架啦

Agger

呢間唔識

-.-？

第二個地方嚟

我係九西

快點屌死我

西九選民選九西

我撐美芬

一講九龍西淨係記得⋯⋯

我投咗佢

當年糖癡豆到成日比人以為我地係couple
我都想

今日做咗星級導師

勁

@底線
見到我今日嘅look有冇濕哂呀畀你見到我平時扮工最man嘅一面

唔記得影相

見到你平時個look都已經濕晒今日不得了

屌
我自拍畀你咪得

我想用我電話親自留低你嘅倩影

今日畀哂下馬威

其實男女定係男校 機會都係咁差唔多

啲人係咪弱智問我係咪做殯儀化妝

您係咪做殯儀化妝？

你答佢係
下次嚟幫襯

係呀 使唔使我幫你化呀

佢話我個look同埋個樣咁嚴肅 通常都係做殯儀

我想哭你可不可以暫時別讓我睡

其實都有諗過入行 有親戚。。

沙田見

拎過佢把口
你話返佢 唔出聲都唔知佢尚在人間差少少就要落筆

沙田me

利申：走咗嚕

more

想要男人想一生一世

#metoo

你呢個係兩個願望

救命呀公司電腦好慢 開個pdf都hang機

提子

得唔得先？願望就有三個嘅

我第三個願望係你嘅願望會實現

問ad換電腦啦

戴Con的me

遲啲帶自己部ipad返嚟算數

Ad唔批畀你哋呀

其實呢部已經係新電腦

中學嘛

何以我變了你的十幾號愛人

做咩提

唉都係認命 以後叫我四眼雞丁

旺角見

去買啲嘢

日日周圍騰......

。。。 Come..?

想come

嚟囉

唔敢，驚你睇到我會掉頭走

係都係你見到我走。。

好想再見吓細龍太

認真，我無嘢做巧悶
可以出得

980 580

圖

喺旺角。。。

你等唔等我。。